有籃球隊想招人

想招打4 5號位

有意者請pm